[ 黑旗] 元朗手足快走

[img]
圖片網址[/img]

pish

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

保持冷靜
唔好入村
入黑前走

推

push

預祝黑社會錯殺制服同袍

快走

天佑

唔走，等警出黑社會

大家快走，不要犧牲

走

正義之屍

元廣警方防線向yoho方向推進 小心

入商場

拎高點

參考新城市沙田友戰法

切忌網上散水 一切現場決定

支黑旗係嚇和理非走

大馬路催淚彈

出咗催淚彈 快走

人愈黎愈多，咁快叫人走做勿九

冷氣軍師又叫人走
走唔走前線會決定啦
dllm

痴線 咁多人仲催淚彈
係咪想人踩人

請尊重現場決定

係民居到放tear gas

Push

走啦

散啦喂！！！

不停放催淚彈

尊重前線決定 佢都唔係無腦

突發 警賊亂開槍

入夜小心
班狗一定天橋高位開槍

唔好俾人驅散入村呀

走 向朗屏

冷氣軍收撚收皮啦屌你全家

仆你個街

冷氣軍師死全家

散水 唔好中政府伏

be water

Pish

全部往朗屏方向走

不死守不硬碰 一個都不能少啊！

仲有聽日 不要戀戰消自己體力同增加走唔切被拉風險

留係度做咩呀

可以講情況，但唔好下下話撤

盡量詳細講資料就夠，留返現場決定

走你老母死p牌

請尊重前線決定，前線有能力判斷進退

推唔好過夜

我無野講

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

散水啦喂，慢慢同佢玩

成班唔係三毛就係冷氣軍師

留唔留係前線決定，唔撚係樓主呢啲係屋企嘆住冷氣既仆街冚家鏟係度指點江山

而家走得嚟差唔多
再搞落去好快封站，黑警最鍾意的，唔好戀戰，仲有聽日

朋友係大棠輕鐵榮華附近，想問撤退路線

涼你既冷氣啦軍師

屌你出少少黑旗就叫人走
你當啲前線on9咩...

反擊啦

一個也不能少

走 唔好衝 求下你地

Be water 啊！不抄牌，不流血啊！

呢到大量推人去死 知唔知佢哋係冇路走架 散啦

安全第一

好似樓主呢啲係屋企嘆住冷氣咪唔會少囉

總之唔好受傷 一個都不能少！！

快走
快走
快走
快走

水邊圍推去大棠 南邊圍個班後退 引尻人入去南邊圍

真心散啦
唔好忘記今日初心

前線決定

喺現場嘅有冇清醒巴打適當時候叫人走
留可以留 但唔好死撐 俾人拉
Be water 一個都不能少

一個不能少 💪🏼

前線可唔可以拎埋手套

要走既 走返青山公路 往上水方向
一係入天水圍方向
小心 be water

你條友好似冇次支持勇武

走 唔想有任何手足流血

你可以提供最新現場情況或建議，但唔好撚亂鳩咁叫人走啦仆街

聽日仲要去中上環架，一個也不能少啊

黑白夾攻 點玩

樓主真係唔識㗎喎

快d走

警察已將催淚彈射入民居！！！

警察用催淚煙係殺敵50，自損100！
D圍頭佬根本未試過食彈，
射撚曬入村，村民都唔值你地所為。
警黑鬼打鬼
到時就唔關我地事。

後面可能有手足唔知

散水走人啦，be water

今日唔好係度同班牛屎佬糾纏
要知道我地真正目的
對準政權 聽日先慢慢同狗玩

你而家入去反黑呀?唔好連累到啲first aider

你係次次都吹風話冇得玩喎

鄺仔拖緊
見泰祥街前線頭先前線叫唔到手足上前

番屋企飲湯

人地好撚威架，係屋企睇住電視就可以談笑用兵指點江山

勇武退場 等和理非頂 想包到最尾個堆勇武啊嘛

快走啊！

走呀

商場所有舖頭頭先按要求落閘了

買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦

而加先有時間入去 ，仲入唔入

連累你老母，我地身在現場既走唔走洗唔洗你係度指揮呀

我主力出圖 唔反對勇武

支持前線決定
齊上齊落
一個都不能少

大家萬事小心要一齊翻屋企

？

手足 差唔多做喇
元朗依一刻冇乜戰略價值
入黑班黑警同埋牛屎佬一齊出黎就仆街

好撚煩 走你老母

特登唔俾我地有和平散去既畫面

岩岩放工 有冇西鐵

鄺仔拖緊時間，大家快走或又yoho

同問元朗站有無封

走啦，對家出黑社會，我地呢邊唔衝都贏晒，721 後唔駛再下下衝

你預咗佢哋係咁部署

西鐵往紅磡方向唔停元朗站
手足快啲入天水圍或者屯門

"They may take our lives but they'll never take our freedom!"

冇 但有人量嘅人係到等走

和理非合法位置掩護勇武上車走啦 似係又想包抄

快啲走

死喺黑警槍下嗰啲叫義士，比黑社會打七嗰啲叫智障

睇圖啦
唔好咁多嘢講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

啲勇武肯走先得㗎

前綫決定

身在現場覆到連登?
你咩色衫呀

好似冇新城市咁大個場

在場手足小心

唔係出面果d就收爹啦

係屋企嘆住冷既人話前線連累，你老母臭閪你依家以為自己邊撚個

前線決定
唔關我地事

呢到尻屌，覆得極快果班係前線？

Bump

不自設死線 記得返屋企飲湯
不做留守兒童 不做灰姑娘

今日退唔等於放棄
要持續堅忍施壓 we will be back

有無人知西鐵停唔停元朗

有議員喺大馬路同警察傾緊 叫佢唔好包抄

停啊 啱啱先上左車

同問
元朗站係唔係封左

push 大家小心

咪撚再叫人散，尊重前線手足

根本佢哋次次嘅戰術都係一樣,傾唔掂的
啲卡勁一定係一路放催淚彈一路向後退,引你哋班友追入村

港鐵不停元朗站 from apple daily

[img]

圖片網址[/img]

人在西鐵，無封站

好多人離開元朗

要走就去朗屏邨巴士總站撘 k73走

快閃

唔好戀戰please

推！

撚完狗，調頭走

走走走，be water

咁快

唔好入村

你騎劫咗成個運動， 根本而家民意就已經轉曬嚟我哋呢邊 ， 總商會同大學校長都轉曬口風 ， 你重建議人哋係送頭，咁你係邊撚個

黑警pk

連登仔點解覆得咁撚快？
睇住個mon 睇住幾個台現場緊係覆得快
冷氣房軍師

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！

快啲走啦

現場有廣播 會停元朗

岩岩新聞話唔停既

女仔唔好留，一拖入村渣都無

包抄中

支持前線做任何一個決定

你地唔好得閒無事咁搞元朗
果區經濟一定好大影響
好多十八鄉村民做生意
我見到都心痛無得做生意
一陣搞到無錢買鐵通整水喉
千祈唔好得閒無事星期六日入去玩

我來緊星期六日得閒想去元朗買老婆餅

仲入唔入去幫手好

西鐵會停元朗

黑警真係雙重標準

[b]前線決定[/b]

永遠！永遠！永遠！都係呢班狗出尼製造混亂！明明人哋食左半個老婆餅，查茶都未飲一啖就要俾你趕走冇人性啊！

要今日冇事先可以得閒入元朗郊遊

射中咗護老院同民居

被困大馬路人士可經教育路前往元朗西鐵站

勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!

累累聲
屌你老母
你自己去前線同佢地講！
唔好係度玩中傷

警黑合作，但如果警察係黑警就係黑黑合作

個度係元朗，俾人封左冇交通工具可大批人閃，唔好主動申請被拘捕

屌有個廢佬阻住曬

剛經過迴旋處，警察只俾車出，唔俾入
塞到洪水橋
大坑渠推緊入元朗西
朗屏站已封
元朗西站路段路中多警，
根本你係大同買餅都走唔到去元朗

黑警正pk

話前線連累，咁又邊撚個呀

大同位行唔到去元朗站
中間有警

差佬越有耐性 ，就越攞番多啲分，真係唔好比機會佢哋搶 輿論

傻嘅先會郊遊交到去南邊圍門口, 一定係一路打你一路響後退,引你哋入村, 警黑夾攻, 聽日就話係年青人入村滋擾平民

天水圍出警車

right, 今次唔可以畀佢哋贏

唔好只係叫走
提供路線點樣走！

走走走

持久戰黎架
聽日 下星期再戰啦

唔好入村，係MTR 望到村內大批白衫手持武器

[轉]西鐵擠塞 要走嘅話可搭巴士
268B 268C A36
工業村
宏富苑
山水樓
上highway出九龍

成粒催淚彈射去老人院
仲點拎

你理得我邊撚過, 我就係一啲好關心first aider嘅人

岩岩睇NOW 新聞話 鑑於情況持續惡化 警方會稍後進行清場。SOR, 我冇CAP 圖，但係係堅料黎

有巴打話係17:18 news

大家記得， 齊上齊落，入黑後唔好再留去元朗。

宜家上曬裝蒙曬面，記者都影唔到樣，加埋班黑道

早0的走，快退。

警係逼人入村

唔走搏中頭獎咩！

走你老母，你話事？

係朗屏村既唔好行入圍村，坐西鐵/向天水圍方向行！

再唔散水等全滅

又唔係你中，你坐係屋企就食花生算啦仆街仔

齊上齊落
不流血不受傷
一齊喺日落前走

Be water

1745，行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
-
峻巒小巴。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

走呀 叫埋前線走

天水圍有大量狗車去緊增援 手足快走

警察防線推至大棠道，唯中逃生地點為元朗西鐵站

老人家行完見到天水圍有8部警豬豬籠車空車出緊嚟

有得走回家飲湯就走

上左去好易落單

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

行路：
1. 向西經朗天路去天水圍。
2. 向西行去洪水橋。
3. 東行錦田。

搭車：
朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

如果唔想行，休息站地點：

車手：@hkuber

咁你收撚皮啦p牌仔

其實元朗要撤退好難
輕鐵巴士地鐵隨時停駛，前幾日的士佬都話唔會再入元朗，步行去朗屏同屯門勁遠
其實入之前要諗定點走，太多人只會比人圍清

警黑包抄打就死硬ga lah 走呀

朋友家中看見南邊圍已疊馬，以為我還在叫我走

點解無人悼念李鵬

警黑正仆街
快走

網上流傳港鐵不停元朗站，港鐵發言人指，西鐵綫服務現時維持正常。立法會議員尹兆堅在防線前與警方指揮官達成共識，警方會暫時停止推進，尹則協助呼籲在場市民離開。

我建議大家由朗屏走下路去返豐年路夾擊警察

元朗科技中心有巴士走

交俾現場決定走唔走呀

博愛醫院出面十幾架警車，睇住俾人夾

行去朗屏好遠？你係咪戇鳩
元朗站同朗屏站嘅距離，
唔會長得過太子去油麻地佐敦

今日唔使為左黑社會同狗頂呀

快些走，明天上環見

好撚煩呀呀婆

知
但唔好用個累字

p牌仔都醒過你
繼續同我響度push呢個叫人走啲post啦

要走要留大家心裏有數

議員拖緊時間
元朗交通冇港島九龍咁方便
快啲入西鐵站或yoho

你返深圳住啦畜牲

上公路有無得諗？

前線唔係無腦

係中毒太深

返你個大灣區啦傻仔

先撤退

深圳係留畀呢度叫人入村的三毛住

如果出九龍太多人
就諗下坐西鐵到屯門轉車

元朗站只係輕鐵停咗

去朗屏站或者元朗站Yoho mall離開 求下你哋唔好做留守兒童 喺元朗黑夜勇武冇意思

獨立思考呀戇鳩
人哋俾意見咋

有冇巴絲打知現場點，啱啱做完嘢諗住入去

我知我p牌仔冇資格講乜野
但我求下大家快散,今日目的已達到
入夜會好危險,唔好有事保護自己

你哋入村喇 今晚畀人打柒埋民意逆轉，我哋就真係大灣區見啦

留力啦！ 各位義士
有排玩的

反攻中

我有叫人入村咩？
我係話冇份出去幫手既就識趣少少收爹睇戲算啦畜牲

緊急 尖沙咀有大量市民聚集 要求防暴警察到場

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

開槍了

條友係傻鳩70後廢中黎，唔好理佢啦

公投你老母！！！！一切交由現場決定

關樓主網上軍師撚事咩

幫手一定要上前線㗎咩 課咗金去物資站又要話你知呀

收皮啦冷氣軍師
前線決定呀

課幾撚多呀，唔知仲以為你課到好似黎智英咁添

出錢代表出力？
咁捐錢振災果d係咪可以指揮救援呀？

我係p
我也想個運動成功。

但是我想問下留的意義係乜？
真心

612 要決死一戰，大家明白但今日一打交就中了政府計。

人地係成個運動大金主黎，好撚威架

入黑唔好走，快手由朗屏走啦。

咁你講得啱喎,一向都係有錢大曬,總商會出聲好過你200萬人行上街
雖然我無話我有佢咁有米
but what u said is the rule

exactl5

exactly

好過你呀齋keyboard fighter
覆得咁快

唔好入工業邨呀！萬事小心！

#五大訴求

走你老母

如果想走，朗屏去天水圍單車徑暫時好安全

好快天黑！
真心請大家散呀！！

哦，原來你係總商會發言人呀？

在現場，
氣氛上冇人想走

唔走，死路一條

元朗西鐵站兩邊方向都停 fact-checked at 1800

唔得，唔好硬碰硬。
要保留實力打下一仗